{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine. Kaladele meeldib minus ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"Paadid seilavad minu peal."},{"text":"Vaalad elavad minus."}],"options":[{"label":"Mets","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"K√µrb","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun liival v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan oma maja selili."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa rohelisi taimi."},{"text":"Olen loomat√º√ºp."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Ujun ookeanis ja √ºtlen \"blub blub\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on uimed."},{"text":"Elan vee all."},{"text":"Vajan hingamiseks vett."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen koduks paljudele mereolenditele ookeanip√µhjas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µva ja v√µib olla palju kujundeid."},{"text":"Kaladele meeldib minus peituda."},{"text":"Osa minust on elus."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Korall","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen suur loom, kes elab ookeanis ja pilab vett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga-v√§ga suur!"},{"text":"Ujun ookeanis."},{"text":"Suudan teha suure pritsungi!"}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen staar, kes elab meres. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚Üë Mul on viis k√§tt (tavaliselt)."},{"text":"Elan ookeani p√µhjas."},{"text":"Ô∏è Olen vormitud nagu miski, mida √∂√∂sel taevas n√§ed."}],"options":[{"label":"Seastar","isCorrect":true},{"label":"Seahobune","isCorrect":false},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"K√µnnin rannas k√ºlili ja mul on suured k√º√ºnised. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin n√§ppida!"},{"text":"Liigun naljakalt."},{"text":"Ô∏è Leiad mind liiva pealt."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen pikk k√µhn kala, kes n√§eb v√§lja nagu madu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole k√§si ega jalgu."},{"text":"V√µin ujuda kividest sisse ja v√§lja."},{"text":"M√µned arvavad, et ma olen hirmus."}],"options":[{"label":"Angerjas","isCorrect":true},{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Klounkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga tark."},{"text":"Ma saan v√§rve muuta."},{"text":"Mul on palju relvi."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Lobster","isCorrect":false},{"label":"Mesilased","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Ma h√µljun ookeanis ja n√µelan, kui sa mind puudutad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"√Ñra puutu mind!"},{"text":"V√§risen vees."},{"text":"Olen selge ja kisklev."}],"options":[{"label":"Mesilased","isCorrect":true},{"label":"Seahobune","isCorrect":false},{"label":"Oyster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Ma l√§hen piiksuma! Mul on rattad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µtan sulle kohti!"},{"text":"Peatun punaste tulede juures."},{"text":"Emme, issi ja sina s√µidad minus."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üì¶"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma l√§hen choo cho! S√µidan rajal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga pikk ja mul on palju autosid."},{"text":"V√µin k√µva vilet teha."},{"text":"Ô∏è R√§ndan metallr√∂√∂bastel."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Pall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üì¶"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Lendan taevas! Mul on tiivad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen suurem kui lind."},{"text":"Ô∏è V√µin lennata pilvede kohal."},{"text":"V√µin sind viia kaugetesse kohtadesse."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Raamat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üì¶"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal! Ma viin su uutele maadele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurem kui part."},{"text":"üòÄ Mul on vaja ankrut, et l√µpetada."},{"text":"Ô∏è Inimesed reisivad mul √ºle ookeani."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üì¶"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Sa surud mind jalgadega! Mul on kaks ratast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid minuga s√µita, kui oled suurem"},{"text":"Mul on kell."},{"text":"Aitan sul kiiresti minna!"}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Padi","isCorrect":false},{"label":"Lusikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üì¶"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Olen nagu auto aga suurem. Ma v√µin kanda paljusid inimesi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju istekohti."},{"text":"L√µpetan inimeste pealev√µtmise."},{"text":"Viin lapsed kooli."}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Kalju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üì¶"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Aitan sul √ºhes hoones k√µrgele t√µusta! Ma olen nagu v√§ike tuba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"L√§hen √ºles-alla."},{"text":"Mul on uks, mis avaneb ja sulgub."},{"text":"V√µin teid viia √ºlemisele korrusele."}],"options":[{"label":"Lift","isCorrect":true},{"label":"Kiik","isCorrect":false},{"label":"Aken","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üì¶"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Olen suur ja tugev, vean ehitusplatsidele selliseid asju nagu ekskavaatorid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin kanda liiva ja kive."},{"text":"Mul on suured rehvid."},{"text":"Ô∏è Viin suured masinad ehituskohtadesse."}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Pall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üì¶"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Olen kiire auto h√§daolukordadeks. Teen k√µva sireenim√ºra! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on vilkuvad tuled."},{"text":"Aitan inimesi, kes on haiged v√µi haiget saanud."},{"text":"Kiirustan haiglasse."}],"options":[{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Lohe","isCorrect":false},{"label":"Kell","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üì¶"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Lendan k√µrgel taevas. Ma v√µin kosmosesse minna! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga kiire ja pikk."},{"text":"Astronaudid s√µidavad minuga."},{"text":"Ma l√§hen Kuule ja t√§htedele."}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Tabel","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üì¶"}}]}